脫髮救髮。食、幫買、植髮、織髮謬誤討論暨你問我答 (10)

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

post6

Post 7

Post 8

Post 9

有冇唔食藥既方法生髮

借問聲我咁樣係咩情況，老豆冇禿，老母斑禿，我屌我老母

十年巴請你一定要救救我

20歲髮線開始後移點算 睇醫生可以去邊到睇？

有無人食過鋸棕櫚?

留名

同問

脫髮姐，唔洗屌自己老母掛 盡早用藥啦

其實可以試，當食維他命，外國好多人除左big3(揸藥，食藥，仁山利舒），其外會食好多維他命，有錢買試下無訪，唔好有過份期望就得啦

我呢個情況係咪用倍健好啲?因為我冇m字額問題

睇個人需要，但只用外用外國好多都幾年內失效，食藥會last耐d,但效果慢d睇到，你有心理準備最終要食埋藥就ok

外國都有唔少人用保記止到脫但生得慢同唔多，用埋外用就regrow不少

結論係最好兩樣一齊最好效果

同埋我覺得你前額都有thinning,如果一直係咁就無野，但最好留意下，有惡化就揸藥揸埋佢

唔該咖哩巴，岩岩係ebay訂咗了 63x 6枝噴泡

外用都幾多人3，4個月有效果，我建議你第日用埋保記啦，免得第日又脫過，good luck

我見前額唔算太勁就唔敢食，0驚太大副作用 同埋今日諗住睇葵芳張謙昌，但見人話睇幾下就走收1000就諗住算，但就冇醫生紙，係咪都係網上買好

學十年巴講，鑽位稀疏/前額就9成係嫁啦，唔一定要睇醫生，藥的確係有副作用，有人多有人少有人無，但係都係現時唯一比較治本同長遠既方法

但係咪要食一世

你外用藥都係一世，無計，大家都係受害者

想問Damocare 係咪同正保無分別架？見平好多

最近幾個月發現甩好多頭髮,沖涼前額見到頭皮,乾左見光之下前額中間都見到白色 ,去左檢測頭皮話係脂溢性脫髮,係唔係雄禿?

都係用藥啦
前額呢？

前額係#11

想問下 有冇巴打食緊尿適通 情況如何？
有冇明顯改善？

係咪去普通診所睇完拎醫生證明去買藥就得
鑽位開始疏

唔洗試啦 真係無用的
有用既機率仲細過你有雄禿既機率
唔好浪費錢

唔洗證明 你光明正大去是但一間藥房問
9成都會賣比你

同藥 唔同廠
睇你對邊間廠有信心多d

屌 keep住食保同搽米洛
幾個月就一次狂脫是正常嗎 ?
反反覆覆人都癲

不嬲人嘅頭髮有休止期(好似3個月一次
我有時洗頭掉10條以下,有段時間又有掉30條以下(無論果日有冇gel頭定夜瞓)

食左正保成5個月鬆D 都係無轉變 吹頭反而甩得多左
係咪玩撚完 係我就準備定身後事

十年巴想問呢個情況係唔係雄禿呀～
髮線好似有後移但無咩甩頭髮跡象

有D人冇咁快有效既
整體髮量有冇改變先

好多人食一年或姐年幾先有明顯效果，食一年頭髮數量情況差唔多已經係有效，唔係個個生番，想regrowth用埋mino

其實你d相貼過出黎鑽位情況都未係好大獲，食住藥等甩定植髮/髮粉都得啦

你額角啲頭髮粗到仆街
唔似雄禿

咁係咩事

整體無多無少咁

正常髮線後移

髮線後移都正常架咩巴打

聽講年紀增長額頭好慢咁變高少少

就咁睇你個pattern 唔似雄禿 似劉德華嗰種美人尖

想請問巴打髮形屋 深層清潔頭皮有冇用？ 好撚貴成一千蚊一次 有M額得20歲到 想問可以點做？

用咗兩個月冇咩效果，仲少咗頭髮
係咪要等三四個月先有效

你髮線好前啵

真係因人而異，只能夠講，用其中一樣覺得無用，就用哂兩樣，再睇下點

Lm

唔知心理作用定點
近排發現額角好似有啲高左
由其呢排轉左新工壓力又大同日日唔夠訓
想問巴打有冇洗頭水可以預防到

額角開始高可以點搞
幾個月唔記佢有再生頭髮

女 前額脫髮點搞
中分個坑位 某啲角度睇會得勁少頭髮
一望到底咁
好似係壓力太大搞到咁

想買kirkland 5%
有無師兄可以推介邊個ebay賣家好

十年巴打你好
本身二年前起已經比我啲朋友話我條髮線後
但我都唔係幾理呢啲問題 至到近排我洗頭照鏡睇
我個頭兩額變到冇咩頭髮 所以成日要用啲陰遮住兩額
唔想個頭繼續惡化落去...
想問下有冇咩方法改善下 或者有冇咩醫生介紹
因為而加睇兩額嘅頭髮都幾少下

正保$380算唔算合理？

噴左倍健5%一個月，希望真係work

唔好咁大期望 噴大約一年先見到效果

唔係3-4個月咩

搽左差唔多一年
每3幾個月就有次狂脫
洗頭十幾廿條咁甩
好頹

每次洗完頭 第二日就變得油笠笠
照鏡望落似Gel頭咁
可以點救

乜唔係每人每日都會甩50-100條頭髮咩
同埋想問市面d咖啡因洗頭水有冇幫助？

無用的

有冇邊隻好介紹？
我見你地個個都話"搽" , 我地係咪講緊同一隻5%

Yes minoxidil 5%
Maybe施巴5.5？
我自己用success

我用regeina 5% 噴裝
洗頭水用緊t&y enzyme shampoo, 唔知有冇問題

有無得同條眼眉增髮

me 2

求解答

都有既感覺上甩得少左

你用邊隻？

德國

維生烏絲素有冇用

雄禿無用

算平

CHING望下算唔算雄禿 由細到大都係咁

中學開始已經有M額
依家廿幾歲人m字程度同以前差唔多
但諗住植髮+可能食藥防脫

有無咩醫生可以睇完俾到方案我黎緊點做？

我中學十幾歲已經勁過你

我#11同你差唔多,應該唔算,又係由細到大都係咁

我而家18 好少頭髮 已經想植髮
個額由細到大已經好M
F.1 2被人笑禿頭 而家已經多左 但係唔知算唔算雄禿 媽咪係M字額 頭髮都好少....

屌。。。我都係老母。。老豆冇事

咁究竟係唔係

想問下27歲已經就黎地中海無晒頭髮
之前睇醫生淨係叫我食保記
食左2個禮拜無改善過
之前搽過monxil又停過
想問下食保記幾耐先有效呀

4個月at least
同埋只會保住現有既
生唔生到就depends

保記要食成年先有效

有冇人米洛當gel 用
揸完痴立立

Thanks!
食左一個月韓保都係過唔到心理關口去買返正保

唔好傻啦
搽都係搽甩果part既頭皮
亂咁搽到時有依賴性唔甩果d都甩埋

巴打你好
我想問女性先天性頭髮稀疏有冇得搞
睇過醫生,話係鈣唔夠
一路有KEEP住食鈣片
試過好多方法..但都唔WORK
買過部激光儀照頭又有,出去洗頭都有,食中藥又有...
都係冇幫助...
而家返工一定要戴假髮 出街唔戴假髮一定要戴帽
做左廿幾年人,好自卑
同埋可唔可以TG比相你

用緊regaine
好似d頭髮健康左
粗左
但又玩開健身同一日洗兩次頭會唔會有影響

保康絲

係咪要keep住搽 搽一世？

保記可以冇醫生紙？

咁大個人呢啲問題唔使問下話

用左minoxidil 兩年都冇試過狂脫期，係咪代表隻野對我冇效，停唔停得？

日日搽好麻煩。

咪就係頭頂
揸完好鬆 仲好用過平時D GEL

我買左kirkland 既minoxidil 6 months supply 連運費都係3百幾元，我係ebay 既radhika direct 買的， 有冇人可以話我知我係咪買左假貨😭😭😭😭都唔夠一星期就送左去我屋企

咁頭髮方面有無多左少左？

髮線愈來愈高，愈來愈稀疏

有無巴打頭頂部分會發熱？發覺稀疏既部分比正常既部分溫度高好多，feel到有股熱氣咁

停左情況可能仲差wor
巴打唔考慮食埋藥？

日日都係狂脫

如果冇效停左有冇問題？
定其實係有效減慢速度，不過都係甩

本身唔想食藥，藥廠更改左藥既警告標籤，話停藥副作用都未必會消失，所以好驚。

但條髮線愈黎愈高，好掙扎食唔食

我自己有食有搽 都無後悔 幾滿意效果
不過可能搽藥幾個月就一次頭髮週期 似狂脫咁就頹少少

做完植髮都要用保記
如果有副作用 係咪植髮都冇得救

有冇副作用

唔覺有

健身會唔會甩頭髮？d人話健身會分泌更多激素

我而家本身已姐食緊同搽緊藥，洗唔洗停埋健身？

我睇個中醫都話遺傳性脫髮中醫係冇辦法。

但佢話有好多客食完西藥幾個月之後，性能力差左好多搵
佢調理。

唔洗停，你驚影響增肌好過

日日起身都見到自己甩十幾條...

呢定頭頂個洞開始明顯
利申 食左一年保記 同搽藥
兩個月前覺得無好轉 仲惡化緊 所以轉食左尿適通
應該個頂好轉生番啦

我都怕怕 同巴打一樣 食搽一年左右
近呢個月甩左好多幼髮
唯有呃住自己係頭髮週期 甩完先會再生

屌一樣

食藥最怕係食完冇用 又影響埋性能力
唉 劣質基因真係唔好生仔

仲要feel到冇停過 Keep住脫
如果你話停左無生都還可以 連停都停唔到
真係好想喊

大家好
我父系母系都無人甩頭髮
但係我同呀哥都係髮旋稀疏！
大個左有人講先知
因我前面完全好正常 好濃密 無m
但髮旋就好似有個窿咁見到哂頭皮
呀哥同我完全一模一樣
而我都唔覺自己甩 沖涼都係甩十幾條
訓覺起身1，2條
但我頭髮係偏軟同幼 （一出汗就一支支）
Gel頭一吹就扁
我見呀哥近排好似多左頭髮 個髮旋
原來佢岩岩食左保記半年到
我同呀哥情況咁似 都想試下

我哥31歲 我27

想問下
1. 係味一食要食一世？
2. 我覺得以前性欲太強 打得飛機多 食左係味減低d性欲？
3. 會唔會影響第時生仔？我呀哥生左兩件先食 所以唔影響 但我未結婚
4. 有冇邊間藥房賣正品？旺角山東街海x藥房好似賣真 大約幾錢盒先合理？

唔該哂

咁我又無keep住甩啵
係幾個月就黎一獲狂脫

問你阿哥重好

真係唔想生仔害左下一代

冇錯！！！

有冇絲打植過髮？

22歲就搽藥同食藥
要食到幾時搽到幾時

食同搽直到你能夠接受自己禿頭

有冇食尿適通既巴打分享下

唉！我放棄健身啦

如果無m字脫髮但開始有地中海，咁仲算唔算雄禿

植完髮線係咪都要一世食藥？

我都唔知 點生仔

我都有食保記又做GYM
但都操唔起
可能真係D藥影響左

保記係邊買

藥房

十年巴
想問下去元朗買藥係咪要醫生紙
定就咁去買就得

想問下生髮水
泡同水可唔可以混合用
水劑好油 想夜晚用 thanks

yes

唔洗咁灰

可能食食下保記

rch 01/histogen/follica 就出架啦

到時隔幾個月打針就可以保住現有頭髮

有無人會無左晨勃？

邊到有機會買到，有上網睇過

好多咁就入都得

最好唔好

直接講韓保？

除左保記
仲有隻藥好似d字頭有冇巴打食緊？

唉⋯⋯M字越來越勁！
大家 Regaine 噴劑邊到買？ 我之前係屈人錢，藥房會唔會有呢？
保記一日要食幾次同幾多粒⋯

保一日一次

regaine ebay

適尿通

唔少巴打有食

會block埋1型5a reductase

師兄有係無link 望下！
同香港買有無咩大分別？ 擔心買到流野
Thanks

之前上星期買左位元堂隻美髮素，見佢係中藥正份！
其實係咪無咩用⋯⋯⋯

唉 食保同搽藥一年 岩先呢個月開始甩返d幼髮
唔知咩事 唔係得一年貨仔就收皮麻
再係咁就轉尿適通

人腦入面有唔少1型5a reductase acceptor

冇人知長期食會唔會對個腦有乜事

我食左韓保兩年多啲
個m字本身控制到 但近排又甩多左頭髮
照鏡發現嚴重左
暫時除咗噴野之外重有咩控制

有無人都係20幾歲就食保記？
小弟前幾日睇完醫生 開始食保記
但真係驚有副作用會陽痿

有冇人食完保記 個頂生返

冇問題喎
係咪你自己做GYM 方法既事呀？
分享吓睇吓幫唔幫到你

你幾梳先？

咩叫幾梳？係好幼

食左個零月正牌保記，未知成效。通常幾耐到有嘢睇㗎？

前M 額，頭頂開始甩

快則半年，但覺得無效最好食夠一年先再諗食唔食，如果無咩side effect當買個希望

你係第幾期禿呀？冇相好難討論

髮粉大家用開邊隻，toppik?

rch 01/histogen/follica 呢3個技術真係脫髮人士最後希望

我係突然呢一年頭頂開始咁樣

同我幾似，不過你嚴重過我，我都差不多買髮粉用了，我食左4個月藥，感覺係甩小左，但未算停到脫髮，希望止到

用髮粉啦，輕鬆救

用住髪粉先
食保記搽regaine
我用左三個幾月已經見到有成果

我買咗搽嘅，但成日懶無搽

其實朝早刷完牙一次同夜晚冲涼一次

搽完個頭好"笠", 返唔到工啦，我最多都係夜晚一次

噴六至七吓喎
同埋頭頂冇乜人理你

用foam lo

有冇剩用regeina既成功個案

我轉左食副廠好似惡化左，係唔係要食番正廠?

食邊隻

其實foam 係咪好過solution? 好似好多人用

你食左幾耐？

我用foam既 朝早洗完頭 搽完 過一陣照吹頭gel頭

點先可以接受到自己脫髮

剷光佢

kirkland d 水劑半年supply 賣幾錢到？

自己睇

食藥要食半年以上先有效果？岩岩食左一個半月

有無師兄係個頭既左面好少頭髮，個右邊仲好密

Because hair growth takes time, it generally takes up to 3 months to notice a difference after taking Propecia every day. Thickening and strengthening of hairs that have become miniaturized tends to take six to 12 months.

3xx

好多賣420~430

髮粉幫唔幫到額角 發現前額有d明顯 好影響觀感 生髮水又要一排先見效 而且有脫髮期可能仲明顯 所以想係脫髮期用髮粉頂住先

其實我仲係好猶疑係咪應該盡早用生髮水 因為一用就係一世 而且唔知係咪有效 究竟有冇巴打係好早期就用左藥 然後keep到同冇事一樣 眼見好多人都係脫到好明顯先用而且唔太救到 係咪多數人都係唔識死 後悔太遲用藥 所以先搞成咁

你咪答咗你自己囉

因為有好多人又講到不可逆轉咁

係，一用就用一世
如果過到自己其實冇需要用

其實幫到，有d款有隻梳幫你手，但額應該比較難用，不過髮形重要d啦，比圖睇下你個頭？

用啦！到時救唔返就死
我就一個月先扑一次野
但頭髮就日日跟住你

我想用左外用藥先

你睇左醫生先啦

請問一下呢度有無巴打係買野搽/食黎留鬍鬚?

額角位 明顯頭髮變幼左好多 得返d毛毛 同向後移 由額位到頭頂都feel到頭髮變薄 仲有就係前陰頭髮好疏 風一吹前面就一條一條咁 好明顯睇得出有頭髮問題 唔gel頭成個頭會好塌 特別係兩變一長就更突顯中間頭髮薄 所以剷青會比較好 準備聽日剷青 不過依家發現每次剷完 感覺個額又高左

人係外國 睇醫生唔係咁方便 不過睇完post都知大部份脫髮應該都係雄禿 特別係個轉同角位 所以諗係就直接用藥算

巴打們同問，我呢啲係咪禿？

點睇都似係啦

睇醫生啦

成個m字出曬嚟一定係雄禿

前額除咗植髮好難救 最好快啲行動

啱 下星期買藥食了

M到咁快d雙管齊下

係咪搽藥 甩d幼小頭髮係好事/正常

Keep住用就得

我得20, 有M額,但稀疏範圍唔大,頭頂都冇事,所以用倍健就夠?
同埋,想問用左倍健可唔可以gel頭? 因為我D陰因為M額關係會裂開,想噴小小定型fix住佢.
thanks!

倍健對m字作用不大

睇曬第一個post,十年話好多巴打都可以保到M額唔惡化/生到毛毛,其實呢個結果我已經好satisfy

想問下適尿通藥效期限係幾多年

琴日鳩痕打左個丁姐
洗唔洗今日洗頭甩咁多條

保到唔生已經係好有效，講真，最好就食埋藥，只用外用比較快無效，外國只用外用好多用頂到兩年最多，當然都睇人，有覺悟就食埋藥，始終食藥耐先知有無效，早食好過遲食

Keep到？係既話植髮搞番靚仔lo

唉 食左保同搽藥一年
呢個月係咁甩 我覺得打回原形
好頹 真句唔知咩事
一路都係搽kirkland
食就食左9個月印保
呢3個月就食韓保
希望唔關藥事

會唔會係假架？

無信心咪轉番印保，finpecia?其實不嬲話你食開邊隻有效就唔好轉

唔會掛 係藥房同埋響呢到d巴打買既

係呀 finpecia
屌 食左三個月韓保 唔通真係關佢事？
其實成份一樣 真係會有唔同嗎？

理論上係無既 雖然d藥廠話基於制作過程品質唔同，印保仲便轉番無野，不過有d人用藥係會有cycle甩髮，跟住又生過，只可以講，耐心用藥吧

真係要食一世藥？有d接受唔到。。。

你接受到光頭咪ok 囉

其實韓保同Propecia 價錢爭幾多

Propecia 好似350 up
韓就ard 200

屌 我食返finpecia 算

你地D唔好嘅生活習慣有無改下?
例如早訓，唔飲凍野同多做運動

西醫角度同生髮冇關係

仲未夠膽行去藥房買藥食

有乜問題？又唔係買毒品

韓保同我唔夾
有3盒 每盒30粒 2020年先到期
有興趣 tg我

繼續淆底唔食藥第日後悔無人幫到你

食住藥等生物科技進化嘅一日

Follica只要fda過到就唔會禿了

有冇巴打用緊minoxidil超過兩年或以上
想問下失效個陣係會慢慢回復咁甩,定係會短時間 5,6個月之內會甩曬
有冇巴打答到我

Dutasteride 冇長期研究

Finasteride 係第一年上升之後逐年慢慢下降
5年內唔會低過baseline

因為我見呢度巴打有好多食左一年開始惡化番
如果一年後惡化我想轉適尿通 但我驚太早食食到過左個藥效期就無藥再可以食

食開個隻有效果就唔好轉

就係驚一年後不知不覺惡化

而家有幾隻新藥第二期/三期臨床實驗緊

我諗5年內應該可以面世

除非你禿到第三期以上

否則食住保記慢慢等應該冇乜問題

新藥有乜分別？

有一隻係直接生毛囊出嚟(follica)
但目前未知生出嚟嘅頭髮會唔會再受dht影響
官網冇公開實驗資料，但目前已到第三期實驗
過埋就可以正式開賣

有一隻係切極細塊後腦頭皮出嚟
將頭髮嘅細胞抽出 複製再打翻落脫髮部位(rch01)
生出嚟嘅頭髮唔會受雄禿基因影響
今年4月啱啱過第二期 準備過第三期
官網數據係一針就增加頭髮10%密度咗右

有一隻係生長激素，主要針對女性雄禿，但官網話男性雄禿亦有效果(histogen)，實驗相睇落效果唔錯，尤其女人

三隻都係打針落頭皮,正路就唔會有身體副作用
但會唔會出現好似ru58841呢種 外用藥都出現身體副作用嘅情況就唔知啦

另外follica嘅負責人講過話
新藥好可能唔會改變主流脫髮嘅治療方式
意味佢生出嚟嘅頭髮好可能都係受dht影響
要繼續食藥保住

我想問一問，我呢種情況需唔需要用藥住？

問得好
係會健忘、或可能有抑鬱傾向

隻針要長期打？
Fda三期好似要搞好幾年

follica冇公開實驗
第三期通常1-4年
所以先講5年內

佢個第三期實驗其實17年已經開始左
好可能2020年已經見到成果

Rch01個價錢應該同植髮有得揮

我覺得可能係生髮中心嘅價錢+幾次日本機票住宿

為翻每個月都係同正保+正牌foam差唔多價錢

反而擔心保記藥力未夠頂到新藥出
利伸食左半年 好驚一年後惡化

之前又話rch-01會係今年上市既？

都啱既

點解會失效

乾左可以

雖然個頭未係好嚴重 但係我想髮量多返d 可以gel到頭 係咪應該用生髮水先...

用左regeina 5%一個月，個窿愈噴愈大，有d怕弄巧反拙

用多一兩個月會生返架啦

24歲就變成咁
可以點救

上外國網睇話用過兩年之後會開始追唔上甩頭髮既速度 都係會甩 想知道到時係會短期內就甩曬定係慢慢甩

睇醫生，保紀，minoxidil

希望啦........都幾顯眼

用住髮粉先啦

噴完regeina再用髮粉唔會影響藥力咩？

保紀即係邊間

保康絲 藥嚟

Fin+mino 嘅組合

頭頂通常好易救 又多辦法遮 唔似前額禿咁慘

唔該
但其實我前面都開始m字

Keep住食藥搽藥等科技進化

食加搽藥可以止住禿

想快啲見效係咪食適尿通好啲？
印保同正保其實效果分別大唔大？

係

正保穩陣啲

唔好意思
正保同印保又係乜黎

停內外用藥
決定賣返出去
3盒西保
5枝kirkland 5%

tg:

有興趣既搵我

我買左foam，想問大概要多久先乾
因為想預時間早起噴，等佢dry再gel一gel頭，謝謝

好快 5-10mins
有人直程用佢當gel

竟然停用 諗清楚未

噴完係咪會好lup，要洗頭？如果dry左之後立即洗頭會唔會洗走左d 藥？thx!

噴完四個鐘內唔可以濕水

咁等10分鐘dry左之後吹頭ok ma?

停左5個月有多了 不過冇咩點甩多到
可能我好運,,, 原來一直都唔係先天脫(家族冇人甩)
係我一直太過驚青,,
之前甩好大原因係去左外國生活一斷時間

會唔會係已經甩定曬

其實每人雄禿會甩嘅area都唔同

有d人好彩，會好似阿諾舒華辛力加、古天樂呢種

甩到1期尾、2期就停曬

有無巴打食藥食到個胸大左

邊度睇醫生可以拎到醫生紙
樓下個間要我去驗血

仁安植髮

唔肯定 不過我係誤打誤撞被迫戒藥 先知問題
我半年前因為皮膚問題搞到個頭皮出事 仲甩左好多頭髮，睇中醫被迫戒內外藥 半年後頭髮居然冇甩多仲生返哂出黎 （當然依半年我係生不如死，個皮膚問題搞到我好似異類咁）

不過好在依加慢慢好返 同時都知道左我以前甩頭髮既主因 算係好好運

日日吹頭甩十幾條 簡直訓練緊自己心理壓力

想死

會唔會係因為有醫過或者織左髮先keep到

唔會 fin係21世紀先流行嘅藥物

但佢地由好早開始個額頭就穩定到同而家差唔多

可能本身就得前額會吸dht

想死 洗頭每捽一下都4-5條係手
吹頭又係
想死

食咗個半月，前額（角同正中）開始生咗好多毛毛，頭頂feel 到摸唔到咁多頭皮。

*齋食懶搽藥

近排fb那隻日本野hair care有冇人試過

有冇巴打有皮膚科推薦
我半年前睇皮膚科 連埋藥睇咗千幾2千蚊
但係個醫生望咗幾眼 前後3分鐘就出返去
而家keep住食咗半年藥同搽咗半年嘢 覺得冇咩料到

早前睇左醫生，拎部野照幾野，話我毛囊未萎縮仲健康，話唔係雄脫，唔建議我食藥，但話我個頭太油，開左枝dhs洗頭水叫我洗一個月，請問巴打個頭太油係咪都會導致脫髮

巴打睇邊間醫生？

X1 垃圾基因屌你老母

明明我老豆都未禿

食左半年正保都係咁甩 頭頂又無啦啦多條介出黎

想問有冇巴打食緊保記同時又做gym食蛋白粉
會唔會有衝突令保記無咩效

希望大家都唔好生仔,影響下一代

啱！禿頭咪撚生仔唔該

我頭油都超多，不過唔知係近排轉天氣定關食保記事，近排乾爽咗同粗壯咗

搽藥搽頭頂，每次隻手都甩4-5條

另外想問foam 1mg大約幾多到
利申ebay買3日內就收到

巴打一開始甩頭髮係點甩同甩邊度

求介紹 好想照下個頭

最好唔好喺度問睇邊個醫生

下一代唔會有人禿到二期以上

廿年之後一定有頭髮複製技術

其實食保控制唔到頭油是咪無效

用咗倍健兩年半暫時keep到1期尾2期頭
朋友同事屋企人都無人好覺得我甩緊頭髮

之前因為去旅行有兩個月冇用倍健前額即刻M得好顯眼，而家用返三個月啲頭髮好似以前一樣

我唔介意用一世倍健淨係希望啲頭髮唔好再後退

保記可能好有用但我真係好驚啲副作用，希望我啲頭髮唔好去到要食藥

本身未用前係幾多期？ 係咪額頭髮線？

未用之前應該都有1期尾，依家用咗倍健同之前比分別唔算好大。不過之前一唔用一排前邊啲頭髮甩咗就發覺原來M得幾犀利。所以我估計我個髮線唔係mature hairline 而係雄性禿。唯一慶幸嘅就係後面啲頭髮暫時冇事。

我都諗咗好耐先決定用倍健因為聽人講話有狂脫期，不過我開始用嗰陣就唔覺得啲頭髮有特別甩得好犀利。

有冇三四期巴打可以show下你地宜家髮型係點
除非剃晒佢或者九一界仲可以點

前額狂脫唔明顯

本身啲受dht影響嘅幼毛遮唔到條髮線幾多

其實去到三四期 食藥都生唔返啲頭髮 又唔想考慮植髮 係咪食藥都冇用 剃光頭重

岩岩第一期靠搽藥夠唔夠

用成個痴落去假髮幫你剪埋頭髮個d lo

維修費好貴呀~

見你地話用生髮水 但大家係用邊隻？
同埋食印保食左好耐 但都好似效果不大
依加有邊d保記抵？
用緊kirkland 5%foam
個頭濕濕地用唔用得？

用完個頭好痕

但有頭髮

X 2

一直食緊緊茶緊藥
最近轉左食尿適通
好似多左甩1cm既頭毛
係好定唔好？
有冇巴打都係咁？

淨用5%

得一邊額角生到幼毛

其實雖種m髮量咁多，keep到都唔錯，我覺得立起個陰都唔係差，可以照玩髮形，又m又diffuser thinning最慘

邊間呀巴打

想知巴打 用完會唔會覺得頭髮變粗 同埋髮量變多左？

全部都會比

甩十幾條好正常

冇用

一直都係靠食藥 醫生都唔洗睇

太油係令頭髮唔健康 但唔會引致雄禿即毛囊委縮

頭油用洗頭水

洗頭甩3-40 抹又甩幾條

食藥無好轉咩？
甩出黎係咪好幼好短？
我之前食保好好地個陣 基本上都係正常幾條size

有少少係幼加短 但大部份都係長

咁長粗個d應該係日常正常脫髮 唔洗太擔心既

望逆咁望啦 因為始終唔知邊d甩左生得番邊d生唔番

今年22 早兩年開始個m字額開始有d現形
宜家右邊額角已經明顯高左一個位
左邊果個d頭髮都開始越嚟越幼
額角再對上個d位其實都好幼好薄
其實再講我成個頭頂d頭髮都好薄 不過都叫有
上個月唔小心去速剪比d阿嬋亂剪剪走埋我頭頂長d個浸頭髮
搞到宜家個頭頂一打燈望落去好易見到頭皮
剪完灰左我成個月 幸好唔打燈照落下望都仲叫正常
所以想問下樓主有咩方法可以keep住呢個情況甚至再激活返d頭髮令佢濃密返少少

想知大家點用foam，我成日用到成頭泡

本人廿中，M字得好勁 平時係靠成pat陰遮住，唔係好覺
頭髮都分幼，應該食藥好定用咩洗頭水 有冇邊個皮膚科醫生推介

你額頭兩邊甩頭髮嘅部位好似已經好光滑
係唔係已經甩左好一段時間？
有可能啲毛頭已經死咗
甩咗嗰啲食藥可能都救唔番
不過食藥可能都可以keep到你依家啲頭髮
脫髮三寶你可以試吓：食保記, 搽倍健, 洗頭用Nizoral

幾年啦，個時冇理，以為冇咩野

宜家問題係我植髮都唔夠頭髮
去到四五期範圍
除左等新科技都冇其他辦法

其實中間位甩好多但又唔係死毛孔
但全部都係得2-3CM既幼頭毛生唔長
呢D有冇得攪?

正保要成400幾蚊盒 痴9線

想問下有無平版買.. 之前藥房有隻係咩山德士出

最好係藥房買 訂既驚假野唔work

要等多起碼10年喎

戴住假髮先啦

而家啲假髮連all back都做到

4-5期冇錢做唔密

唔夠頭髮移先係問題

4,5期就唔夠頭髮
係你自己覺得定醫生咁講？

認真問 得19歲建唔建議食藥 好驚

放相上嚟睇下

你覺得自己發育完未
我自己就好後悔冇喺19歲嗰陣食

我上網睇過有關5a reductase deficiency嘅文

Dht基本上只會影響性徵嘅發育
例如陰莖長度、體毛等等
唔會影響身高/基本肌肉量/聲帶呢種第二性徵
去到19歲基本上除咗鬚 其他都生定曬

而fin 只會降低體內第二型dht 6-7成
對唔影響頭髮嘅第一型冇乜影響
除咗性欲之外，基本上唔會有太大影響
(操肌嘅巴打另計)

如果驚可以搽住藥先

push
想知買倍健噴住先得唔得

倍健冇副作用
而家去ebay訂定都得

Proscar 係5mg嘅finasteride 要自己一開四
正廠出品 一盒400蚊食四個月 仲平過副廠fin

副廠proscar仲誇張 400蚊100粒
除翻開1蚊1日
平到on9

用左韓保兩日，搽左藥兩個星期
希望頭髮會生返哂出黎啦

及早食藥啊，我就係拖左半年成個頭就小左好多頭髮

會唔會影響性能力？上網睇見有啲鬼佬講到好影響咁。我驚有事返唔到轉頭

有冇巴打介紹皮膚科醫生 一般就咁上網search 果d皮膚科好似唔係好靠得住

鬼佬大佬都唔夠硬架啦

搽藥 kirkland 係唔係最好 點決定用3%定5%

男人用5% 以上

藥又食左，搽又搽左
聽天由命啦
日日再係咁照都無用

唔係好明

我係睇邊d醫生上過報紙雜誌就去睇佢
同埋睇番年資

我見有5%都有幾款有平有貴 其實係咪分別不大
同埋我諗住睇醫生check一check先有冇用

想平買proscar(保烈治)

係5倍份量嘅保康絲 一樣係正廠出 30粒價錢同保康絲一樣

買個割藥器將粒藥一開四咁食 等於400蚊食4個月

再平啲就買副廠保烈治 400蚊100粒

冇分別 最平應該Kirkland
有錢建議揀foam 唔好用水劑
方便好多

唔係好似雄秃

睇睇醫生好啲

承你貴言呀
過2日睇皮膚科

有無巴打食緊韓保review

想問下去旅行 kirkland可以托運嗎

Foam 手提未必會過
每個機場標準唔同

利申:
香港機場手提foam擺喺其他藥隔離冇事
回程寄倉都冇事

同你情況差唔多，我追左成個月post都開始食藥同搽藥

完全冇概念, 洗唔洗睇咗醫生先?
定係已經可以直接去馬食藥/搽藥

係皮膚課又好，普通科都好，都係會prescribe 果飯口外服，內用藥，所以唔洗再浪費錢睇
另外，冇料到係指冇生髮or點？？其實冇脫多左都係有成效

推一推，有師兄話foam過10分鐘到就會dry左
咁我15分鐘後吹吹頭ok ma? 因為噴左foam之後，應該個頭會會塌左

髮線啲頭髮幾幼

大機會係雄禿

睇睇醫生

未試睇過依類醫生, 應該去邊到睇?

皮膚科 呢度唔開名

九成機會叫你食保記買minoxidil 搽

Minoxidil 上ebay買

買藥上網或藥房 想平買保烈治一開四

齋食唔搽或者齋搽唔食得唔得?
有冇話咩副作用, 怕傷肝之類, 性就...反正冇女...
其實平時打得飛機多關唔關事 ?

兩樣一齊食

副作用主要都係性方面 扯旗難咗 精液稀咗

可能關可能唔關 戒咗睇下好唔好啲

都係個句，confirm有野要食藥就快，你食藥揸藥都唔係即刻止脫，拖既情況只會更差

精我好似變濃厚左
唔知係咪打少左飛機/扑野事 d貨積得耐

次次吹完頭就係咁 呢度起碼10幾條 洗頭就起碼甩成30-40 就黎想自殺

食左5日藥，d頭髮好似粗左

甩出黎既頭髮算幼定粗？

咁穩陣啲都係食咗先算，係咪可以唔用醫生證明買到

想問我呢種情況食保康絲，用康健/Minoxidil噴劑，定都係睇左醫生先好
一支Minoxidil hk $288算唔算貴

你嘅假髮自唔自然？有冇人睇得出分別？

如果用開Kirkland 突然停用幾日會唔會有影響

留名關注

推呀推

我想問點同樓主代購？

Tg 留

當然貴

@E3BT8

search, add完我 傾下兩句都好

呢位師兄覺得冇食藥只搽外用效果如何？

我想問溢脂性脱髮同雄禿有咩分別

冇

有research 指雄禿其實唔關頭油事

只不過dht會攻擊埋頭嘅皮脂腺 所以出油多

直接保記+minoxidil 睇都唔洗睇

頭頂好易救 你呢個case應該可以100%翻到未甩頂之前

但前額就應該救唔到

先睇醫生會唔會比較穩定控制病情
一黎就買藥食會唔會冇咁好？

醫生都係開保記比你

你個case一眼就知係雄禿 睇醫生都無謂

Btw你可能要買多支nizoral 洗頭水清清頭皮

如果剩係食藥夠唔夠做

只食藥生長效果未必咁理想

但至少會保住而家有嘅頭髮

我都留

我想知我呢度甩出黎既頭髮有冇受雄禿影響

主要睇髮根有無變幼啦？
我比較長個d頭髮會易d見到變化

大家係咪都會揀內服先過外用

1.食藥會唔會好似搽foam咁會有狂脱期？
2. 副作用就係一個月之後可能性慾減少？仲有冇其他？
3.藥就建議食西保？
4. 其實食藥係咪效力大d對比起搽foam
因為而家仲返緊學，唔想撞正狂脱期

補返先，洗完頭乾左梳返好就應該係一個轉
係第幾期黎

推推推

冇追文 樓主有d咩代購

想問我咁樣係咩情況,睇醫生先定用藥

1期 前額睇唔到

幾易救翻

直接用藥

新科技好快出
預幾隻新療法5年之後面世
再5年之後普及
食10年差唔多

前排擔心到不得了，依家影完個頭同睇post,買正保，反而安心咗
不過係估唔到自己咁後生都有依啲問題，
中學時都好正常
我係咪食一排保康先，睇下效果點，先再搽5%?

其實露少少頭殼頂肉應該唔算係禿？
鳩up

但冇理由咁橋今年前額又好似高咗,
甩又甩多咗, 又有幼髮, 個頂又空咗 (相對兩三年前啦)
以前完全冇依啲情況

個人驚一斷藥就甩得仲勁
知道要食成世個心當堂沉一沉
唯有個人樂觀d

學腳痛工作室巴打講，撐幾年等新技術囉，
或者簡單啲做個取捨。我就簡單，唔好禿就得 最好M額都正常返，其他嘢冇所謂
中年都算，咁後生，要我冇頭髮梗係唔制啦

我右邊既髮量係左邊既一倍

有冇巴打有睇醫生
有冇邊個好推薦

係元朗買左韓保200蚊 放過落水又會溶

十年巴 想留tg團購

一開始用邊隻

搽左藥一個幾月，額頭生左d汗毛

有冇覺得其他位置既髮量多返d

屌 一搽完foam又十幾條係手
到底咩事呀 一路都有keep住食同搽

狂脫期

脫完毛仔就生翻出黎

巴打。但我用左成年啦wor
到底有幾多次狂脫？
今次甩左成個月了

執返幾條黎睇有幼有粗
真係嘔血 早幾個月都好地地
唔知關唔關壓力事定轉左食韓保事

可能甩髮既速度追趕過左用藥生髮既速度
所以開始甩 上鬼佬網睇有人用左兩年到開始甩返
又或者可能咁岩轉季 留返比其他巴打解答 我都係一知半解 最緊要唔好咁大壓力

巴打搽前額定頭頂
同問一次份量用幾多

頭頂 我諗一個蓋到唔

其實搽藥係咪2-3年開始就無效，咁不如直接食藥算

想試食藥 有無巴打可以教下我
or 吹下水

睇人，最好效果咪揸加食

想快用外用，我食左4個幾月都係差唔多

差唔多姐，食到半年至一年再算啦，我頭頂感覺真係無咩惡化，但我前額真係近大半年差得好快，由完美前額變到開始m緊 我都打算食到一段時間再決定用唔用埋外用，你個情況用髮粉同正常人一樣啦

點解啲40歲阿叔都未禿頭，我就開始禿

有冇打J

其實打J會唔會促進甩頭髮

遺傳 基因問題
我同細佬同一條腸出 佢咪一樣好似草咁密

平均一星期一次，啲精同頭頂一樣越來越稀

現代醫學證明唔到關事，你可以唔打既 咁生活無哂趣味

呢個世界除左濕疹，雄禿肯定係第一濕鳩病黎

絕對唔可以

係，我諗第日有新科技，你可以試下慢慢停，同埋你邊到買mino食

先前爬左好多文
不過用藥前想問清楚，如果用R字頭5%個隻外用
想問係咪同食藥一樣
會有狂脫期同一停用 唔用藥水就會繼續脫返？

想買培健 同保記試食 有無巴打買開ebay可以教下我邊間好 同代購

另外想問倍健 2% 5% 分別會唔會好大
一開始唔想咁大刺激

停左mino會唔會甩得勁過以前

食左一年保記
呢家轉左食尿適通2個月
有搽藥
點解 都keep住停唔到脫...
你話生唔番 停到脫我都接受
唉 呢家真係唔知可以點....

有幾多成人會影響性慾？

有人係會無效的，有心理準備行假髮個條路吧，好撚真

有雄禿既劣質基因千奇唔好生小朋友
害下一代！！

想知脫到未程度
姐係洗頭脫幾十條？

腳痛巴，頂禿反而100%救到？我食2個月，前額明顯有毛毛出，頭頂反而未feel 到

咁髮量係keep住咁上下定一路少先？

其實要甩既食左都係得D毛
D毛永遠生唔長其實根本冇作用
只係叫做仲有生命跡象咁

食左保記就黎一個月
沖完涼抺頭果陣甩好多
之前都無感既情況
關唔關隻藥事？

植髮係咪一勞永逸？

有冇絲打
頭頂咁樣， 洗完吹完頂甩成30條
頭髮好幼
係咪無得救

頂禿明顯顯原因係頭髮幼

好少真係連毛都冇

但係前額秃係毛都冇埋先明顯

一路有少

其實有毛 睇落已經密度高咗

唔洗話要好長

唉 腳痛巴 我食左成年印保好好地後屎忽痕去轉韓保
食左三個月到就甩返轉頭

想問下minoxidil係咪有效就唔使用，定係要用一世？

點睇Alpecin?咖啡因洗頭水防唔防到脱髮？

點解我地咁靚仔要甩頭髮

女都沒有 頭髮就沒哂

我之前用過一個月，甩得超勁。即刻停用。唔知係我唔受得定其他原因

想問下保記係咪一定要醫生紙先買到
另外係e bay買左支滴既Minoxidail 到時配埋保記用係咪就ok

想問用咩洗頭水好

有頭油頭皮問題用nizoral 2% 中文叫仁山利舒

如果有雄禿而冇以上徵狀 咁普通洗頭水就得了

聽講有部份洗頭水有加finasteride入去block dht

效果係點就唔知了

又唔好咁肯定喎

唔係 都要食藥

冇得食架喎

係

保康絲係咪都有狂脫期？

終於明白少林足球個二師兄係咩感受
今日吹頭又甩20條 食左半年保記
食夠一年再唔得就轉適尿通
再唔得就辦定身後事

都係個句 禿頭咪撚生仔

有咩慘得過好左半年 宜家日日接近打回原形咁款

咪撚生 求下大家

唔轉適尿通試下

有冇人有試過去台灣植髮?

轉返印保咋暫時
適尿通係咪姐係 dutasteride 1mg?

副作用更強 怕怕

有冇人有 全新既 foam?

想問下食藥係幾時食最好
利申：朝早空肚食

揸野先

Saw palmetto有冇用

都幾光下...

請問用咩外用藥？

以前冇留意 睇到頂咁樣真係好灰

Minoxidil

你親戚或屋企人有冇男人禿頭？

其實甩頭髮好多原因造成
呢度多巴打雄禿
所以先直接叫你搽Minoxidil
如果唔係遺傳，可能睇下專科好D
不過又好撚貴

植髮唔得咩？

你頭髮密撚到仆街，出返去啦你(你都係想人咁講姐)

揸5%無用，我20歲揸到30歲揸左10年，亦花左好多錢試唔同洗頭水/養髮液，個頂仲嚴重過你！
最後30歲去植髮
(打死唔食保記)

未植之前同而加植左之後 係第幾期？

一定要脫到你咁先問得？有脫髮煩惱就唔問得？

我都唔想成日食藥

剷左個頂佢痴個假髮好過啦

有樣野想分享，食左4個幾月保記，食左無耐之後明顯無咁硬易軟，但近兩個星期好似無咩野正常番，轉左食印保一個月到，不過應該唔關事，所以副作用的確有可能用得耐減少

副作用隨時間而減少好似本身說明書定唔知邊到有講過
Btw 巴打食左4個月正廠？狀態有改善？

有無巴打食韓保架

我都係，我一開始食完下面都好唔舒服。之後切半(即係0.5mg)食左2個星期，之後食1mg，依家都無咩feel到唔舒服。

皮膚科，問多句: 巴打你每次訓醒冇耐個頭會唔會好笠？

韓保之後印保，頭頂叫keep到，髮線差左，不過我係因為髮線突然差得快先發覺到脫髮，近排好次穩定到，so far感覺係比一開頭食甩少左

淨[img]

俾巴打們參考, 淨食保記一年效果 希望keep到

上面張死圖

上面好似po得好混亂, 再po過，自膠先

一年前啱啱察覺脫髮

凈食保記一年後

恭喜，你係小數效果好到變番正常哂咁樣，幾耐覺得甩小左，同幾耐覺得密番，食咩保

我一路都係食正保呀，我諗都係三個月倒開始甩少左，半年開始見到慢慢多返。都係提議各位巴打及早食藥，真係有用

恭喜巴打 想問你食嘅劑量係？
仲有有人提過嘅副作用你有冇感覺到好明顯？

前額一路都無事？

巴打似冇事啵 前額呢？

恭喜巴打
巴打介唔介意講埋你幾歲

本身都好似唔嚴重

前額一路都微微高，不過不嬲都差唔多，食藥前後無咩分別

27

本身一拿起就見到好多肉，我諗算早發現，及早食藥

都係正保一日1mg，朝早訓醒食

直接食藥，醫生都冇睇

開頭有睇一次，佢都係是旦用機影下個頭，跟住問你屋企有無人脫髮 之後就話雄禿 叫我可以食藥+搽藥，不過我懶，淨食藥。同埋我有隔日食vit B complex，附助下囉

屌 慘過死
食咗半年都冇乜好咁

巴打食邊款？keep住甩 髮量有減？

巴打想問下你有冇留意而家甩嘅頭髮髮尾係粗定幼，定都有

食副廠
唔記得邊隻
應該算甩少咗
但額角高呀...
同頭頂都開始見肉
淨食藥
冇用5%
諗緊用唔用埋

多數都粗 少幼

我食左兩年韓保
近排甩多左
頭頂同額頭都開始嚴重

Maybe shedding cycle,睇定d先

咁每日大概甩幾多條左右？

上網睇話B7會生得快D

無仔細計，不過開頭未食，洗頭個陣兩隻手痴住加埋都20-30條，而家大約10條內

係呀，不過主要我諗保記效果，vit b我諗都可以少少幫幫手

本身淨係臨瞓擦5%，幾個月都冇咩起色
把心一橫食埋韓保(平小小，又好似比印保好)，而家兩個幾月m位已經有唔小毛仔出番黎，見到頭髮生得密左
奉勸各位一係唔做，一係就做哂兩樣佢
食藥之前都驚有副作用，so far到而家好似仲比以前咸濕

重生到甩幾多已經唔緊要

我都係，日日都想打丁

試下saw palmetto 先 有無巴打試過

雙料左n年，個頂見晒光
已經用晒啲貨黎植前面
個個都話個頂易搞
我啲DNA係咪衰成咁
不過呢一年半年夜訓嚴重唔知有幾大影響

巴打有無試過轉藥?
食緊藥都睇住後退真係好唔開心

係韓保唔掂定點
你一開始治癒個時第幾期

或者咁問 一開始就食韓保？過程有無好過 ？

有人好m不過其他位好多，我唔係嗰隻
我係慢慢同時m+薄，一開始唔知算第幾期，2-3掛
一路都係正保
唔覺有好轉過，我估係keep or 減慢+植cover前面
但都係慢慢差到而家見頂

巴打幾多歲

呢隻係咪會食到變性個隻黎？

自膠 之前有個巴打介紹隻藥又係s字頭
但會有機會食到變性個隻

我想問政府皮膚科醫生有冇得開醫生紙買藥？

30頭

其實我想問正保幾錢到？
邊度平？係咪一定要醫生紙架？

我發現咗啲奇怪嘢。
食藥揸藥有十個月改善得唔錯，但係一食大豆類嘅食物飲品，就會甩咁7成新生出嚟嘅尖尾頭髮，脫髮情況會維持大概十日左右，之後兩三個月會生番密番。
我試過兩三次個咁，唔食大豆類係無事，我唔信邪又試下食番就再出現脫髮現象...... 好奇怪

其實又唔係大量咁食 真係有咁影響

懷疑 大豆異黃酮 DHT 同 finasteride 會有啲咩特別作用出咗嚟。
我未食 finasteride 之前一兩年因為聽講食大豆飲豆漿可以抗脫髮，所以每日都飲大概 400ml 豆漿，持續咗兩年，期間有好似食咗finasteride咁嘅有效反應，就係出現脫髮期之後再生番多啲密頭髮出嚟，連其他人都睇得出我啲頭髮有好大改善，之後我無飲豆漿半年就甩番晒之前因為飲豆漿而得到改善生出嚟嘅頭髮，情況仲嚴重過未飲之前，所以我決定食finasteride，但係而家就變咗一飲豆漿就會啟動個脫髮期，都幾得意.....
我而家唔敢食大豆類食品同飲品

真心誇張

真㗎喎

最近頭髮好似稀疏左好多,有冇邊個醫生推介

做開gym既我有時都會隊下豆漿，而家淆淆地

嗰種甩法係， 啲頭髮會好似謝咗咁，好容易可以拉斷條頭髮，而嗰段時間會好多面油

定係加速咗個換髮機制？唔通係好事嚟

想問我個轉秃唔秃

唔禿

啲頭髮仲密撚過我15歲嗰陣

我秃前額 天生啲頭髮稀薄幼細
見好多巴打都話睇咗醫生先
又諗住遲啲ebay買啲rogaine 生髮水
但又驚茶完會甩頭髮
而家用緊咖啡因洗頭水

食韓保食到眉毛都粗左

師兄邊度買韓保？

元朗，依家想救個前額

咖啡因洗頭水即係Alpecin?
你覺得好唔好？
而家甩得勁唔勁？

係 隻洗頭水比較油 我洗完啲頭髮會硬
每日都茶頭皮hold起碼4分鐘先洗
洗頭都係甩最多10零條

洗頭水應該無任何幫助

咖啡因洗髮水冇用

食左2個月正保之後，前額2邊M 位明顯有毛仔

生得咁快，恭喜

算有進展咩

我頭頂3年前仲爆晒完全見唔到頭肉

大把人一年先有小小野睇

食保記係咪真係咁易扯唔起?

係

但同一時間有助戒J

係初初食先係咁? 過一排會正常返?

想問下植髮係咪一定要連食藥？
利申禿頭絲

想問下巴打 係咪一般業房都有正保買？ 洗唔洗自己切開定點

想統計有幾多巴打食緊韓保

食左2個月，扯起同射感覺係差啲

唔食藥 齋用foam又得唔得呢

無話唔得
每個人有唔同情況
自己衡量需要 或問醫生意見

絲打冇藥食

最多搽minoxidil

但係要搽一世 仲要笠撚到仆街
好灰.....

真係唔好幫襯活髮中心，冇撚左3皮都算，做左成4個月頭髮仲少左
DNA hair

Use foam

我覺得唔算少 係有少少m字

間野仲要好爆，成日都book唔到時間做，咁多人幫襯基恩活髮

想問下頭頂咁樣算唔算雄禿？

唔算

兩個轉睇落係咁

點會唔算
咪亂up啦

究竟食保康絲有冇狂脫期?
食左就黎兩個月 甩得仲勁
每日訓醒個枕頭都有好多頭髮 未食之前都唔會明顯甩得感勁
持續左兩個幾禮拜都仲係感

如果有狂脫期既話會脫幾耐先停?
如果係無狂脫期既話係唔係應該停藥?

頭髮已經夠少，仲要禿頭

有冇醫生好介紹

Amazon 買邊隻內服？

最近有無團購

元朗買200蚊

食左韓保一個月左右，搽左藥兩個月
掉髮量有穩定左
但發現甩好多短同幼毛
姐係會生返定個毛囊死左

有無人用開derma roller,想試下

狂脫期？

咁都雄禿，咁好多人都係

黎緊11月中後 應該去台灣萌髮植髮 約緊
補一補個m位 大約1000株 到時再分享

唔太自然 前陰部份睇多2眼就知係假

真係要注意下，轉位有幼髮

巴打本身咩情況
想問下大概要幾錢？

前額M 無地中海
計返38蚊港幣一株

可唔可以開名

有

Amazon 冇 要既留 tg

留 tg

@seekyu

有跡象

睇過醫生未

@whakls

買左機票 訂埋酒店 確實左11月底做
到時同大家分享
利申:非打手 真心想分享多條出路比大家聽

any more details on RCH 01

巴打問多少少 thanks
係咪佢嚟香港你同佢預約check就得？
會做fut 定 fue？
我自己都越來越差
諗住植

我微信搵佢 比左相佢睇 比佢初步評估要植幾多 之後同佢約
本身諗住等佢黎香港 同佢會面先諗
但我12月有野做 唔得閒
我話最快11月底行得 佢就比期我

做微創 因為恢復得快d 方便到時返工

我想問 黎緊要去一禮拜旅行 如果停一個禮拜保記會唔會出事

我個頭情況同你一樣
我都食左正保半年 食左頭一個禮拜 明顯甩小左
未食之前都同你一樣 洗頭甩20~30條 食左之後就10條內
而家食左半年 好似唔係生得特別多 但就多左小小
希望過多半年就好似你咁密

正保藥房賣緊幾錢

又有新技術大家可以期待

350-400一盒28粒

食住黎等等到個藥效都過左期 到時現有頭髮都開始甩 RCH01仲可以幫到D咩

乛

強帖留名！發現問題一排直到發現呢個post馬上追晒！
追完馬上去睇醫生！

琴日醫生開咗補鐵丸同西班牙既minoxidil 水劑俾我
我同佢講自己買左西保食所以佢無開

其實西保同正保價錢都唔算差太遠，係咪食翻正保好？
當然長遠計係有啲差距

見咁多師兄話水劑好難乾所以用foam
但我用呢隻都乾得超快，使用上ok

但minoxidil 價錢真係要外國訂平好多
諗緊訂Kirkland 水劑定係foam, 定一次過每樣6months翻來再試？

巴打見你係咁話自己啲藥效唔得
其實伙食緊咩藥

1000株幾$
香港幾$

飛幾次

成日出頭瘡
係咪皮脂分泌咩炎個啲

我食正保咪又係惡化，你估真係神藥咩

Try 適尿通？

會唔會試下用Biomed impacco igienico？
消頭瘡有啲用

如果淨係補m字位唔使剷頭？
我諗我補m位補少少頭頂要剷

有全新kirkland 5% foam 5枝
同埋西班牙保記 3盒 平放
tg:

開始狂掉期啦，好多幼毛

幻毛本身都無用

Where can buy

髮型用品店都有
~$100上下

冇 本身replicel 都話10月有新料講

但大佬日本資生堂嗰邊冇料派

又推遲個deadline

想問下正保邊到有 $350 一盒? 可以PM嗎??
我搵左幾間都要$420 一盒

而家食西保$280 一盒

留 tg
正保如果係原廠係500 左右
診所 550 up

女仔唔會食藥

5Mg 要自己割

植髮吧

我以為我正保476已經好費貴，原來有仲貴

出左黎做野之後 留意到前額頭髮開始薄
但冇M冇地中海 應該唔算雄禿
呢個情況係咪一樣照食藥/用倍健？

食左印保三個月，係無乜再甩既，前面多左毛仔，整體密左啲，但我係個轉位無頭髮，一路唔覺有好，諗著試埋外用藥
想問其實唔同保分別大唔大，正保會唔會效果好啲
同埋仲有咩藥可以食下，見有巴打食 vit b 同補鐵丸係咪有幫助

如果冇醫生紙邊到買到
Tg: MiffyJohn

睇過好多醫生,一時又話牙問題 一時又話皮膚問題BLABLABLA

暫時我搵到係$420-440 一盒正保
利申岩岩開始食第一盒西保 $280
我諗緊下包開始轉長食正保定KEEP住西保

我都係岩岩11月1號開始食西保+5%
本身我有G6PD, 血色素係低D
醫生有開隻補鐵丸俾我食

暫時呢幾日係未見有咩分別
KEEP住日日狂脫 (開始之前已經狂脫所以唔怕因為5%而變成咁, 而係要博一博)

VIT B之前有買來食, 好似無咩用
而家唔洗日日食咁多藥所以我停左VIT B

食大陸正保 都係MSD
藥都係正保黎 只係大陸負責包裝
全部大陸正保都有編號 可以上網CHECK返真偽
170人仔一盒

返大陸買？

我係網上買 但都幾麻煩 畢竟係處方藥物
你可以試下返大陸買

自己研究下

咁多位巴打 小的23歲 有少少M字 頭頂開始稀 見頭皮
想睇醫生 門診安排左去皮膚科但要19年11月...
想出面睇專科既話有無巴打有推介? 定普通私家就得?

本身免疫系統有事 要食一世藥 唔敢食其他藥
如果只係想搽 係咪就上網買Kirkland Minoxidil5%?

影相去呢度好過睇醫生

仲有 有無人有用過DRD haircare 個啲洗頭水?
唔知有無用? 本身個頭 唔知點解 好快就好油

還望咁多位巴打賜教 本身百病纏身 個人都好灰下

好m wo唔食得藥好難搞，我諗就算植髮都建議一般人要食藥keep藥，你可以試下只用mino5%,但唔好太大期望

想請教下各位巴打點買正保，唔係要有醫生紙架咩？

另外有冇巴打有食開維生烏絲素 可唔可以同保康絲一齊食？
食左3個月左右 好似冇咩分別...

利申：
本身多頭瘡 成日痕
半年前沖完涼發現個頂見到好多肉
中間條界愈黎愈闊 洗頭甩20-30條
用過兩個月五十惠精華 冇咩料到
用過DrD 防脫洗頭水同精華 都好似冇咩用
Keep 住食緊維生烏絲素 宜家用緊lush 既控油洗頭皂

可能我病完壓力大?或者食藥副作用? 其實我自己都唔知點解
呢一年愈掉愈多 我都唔知可以點處理
BTW有無巴打有現成/代訂mino5%?
因為我自己無信用卡無得上網訂

我自己唔煙唔酒有運動健康飲食早訓
但總會有唔同嘅病上身

食藥搽藥對個頂可能有用
但對前額一定無用 因為毛囊死左
只可以植髮解決m額問題

有冇巴打去過？想問有冇用？ 諗住去做療程

點賣

無用 唔好哂錢

咁個情況係咪會繼續差落去

本身隻藥對前額功效低 主要對頭頂
所以前額生返 係bonus
通常最多都係控制脫髮 防止惡化
普遍只係拖延脫髮進展

所以食左藥 覺得無變差 其實等於有功效

你可以乜都唔做 睇下會唔會停落嚟

如果過一排情況冇變 可以直接植髮 藥都唔洗食

我想問係咪買呢款?

我自己本身唔可以亂食藥 因為身體問題 試過食抗生素都差少少入院
所以只可以考慮搽藥

植左唔食 你遲早都係甩
就算你植既頭髮唔甩 你原先個d都甩

有d有良心既植髮醫生會問你有冇食藥
如果你無食 佢地唔會幫你植
佢地話 你植完 遲早都係甩返 唔食唔好植

唔係唔想食 係無得食

淘寶有售
入口犯法喎應該

唔會幫助你解決雄禿

雄禿

所有洗頭水中藥都冇用

太多錢去比人賺？

係咪呢款? 怕買錯

去髮形屋戈時做過呢個 想請問係咪都係哂錢無撚用 食藥睇醫生好過？

你自己都知答案了

已食西保加5%一星期
都係日日洗頭都甩好多

巴打們係通常要3個月開始先有效果嗎？

我諗住完左呢會西保就轉正保

我有做 做左一年左右都係用左3皮
巴打咩情況?

我個plan做30次而家第5個月仲有幾次就做完，我係雄禿，基本上情怳冇好過，仲要差左少少，巴打你又點？

我係做完30次之後個顧問幫我睇完再做另一個15次療程
效果唔錯呀 可能因為我係女仔唔係雄禿
我係分界疏同兩邊額角同前額
前額同額角最快見到效果 依家all back都得
但我果15次仲有2-3次就做完了 呢個15次療程中間試過突然甩返好多(但依家又穩定返)
唔知繼唔繼續做好

上網睇D人用Minoxidil 5% 既BLOG, 幾個月內M額位都生返唔少, 但佢一停用之後幾個月就甩得仲勁過之前未用, 係唔係一停就會甩得仲勁? 姐係一旦開始用就返唔到轉頭?

想問你地有雄禿係咪都好多手毛腳毛

其實每日朝早起身枕頭平均有10幾條頭髮，算唔算甩好多？

Mino停就好快甩番，要了解

呢隻野有無話咩副作用
我成面鬚會唔會再生得更快

想問下如果半身正保食左半年想轉適尿通既話係咪又要等3個月先有效果睇到?
定佢本身會配合番先前正保個藥效

多呀

唔多 光管手 光管腳

去旅行 停一星期保記會唔會出事

保記唔出得境？

植完既位 唔食一樣會甩返
因為你植得既位 本身都係受DHT影響
至於性無能 食左成年都唔覺有問題

暫時食左藥一星期無副作用
但係效果都未有

下，植既毛囊照常理係唔收DHT影響喎

十年巴救救我

我依加係咩情況
點樣先有得救

m字係咪可以用5%試下先？ 但好似有好多種 點買先最平？

有冇師兄解答

地中海 食藥

我覺得係配合返
finasteride係block 2型
適尿通係block 1型同2型

唔該ching
多口問句知唔知正廠係咪黃色盒個隻？

發覺多左人食適尿通
但呢隻藥唔洗每日食
好似冇人討論

唔識唔好亂講
係要日日食

食一排之後唔洗每日食

搽咗藥 搽咗一星期左右 好似有開始生返好短嘅
不過都係唔放心 上嚟問問比個安心自己
駛唔駛特別戒口之類？

無介口呢回事
應該唔會一星期有效
中間有狂脫期 預半年先有效

可能真係錯覺啦
我係咪搽5%就有機會好？
因為我依加個支好似未係post見過

HELP
有冇懶人包
D頭髮好薄 可以食咩同揸咩?
而家只係食緊鋸棕櫚同用DR D個D PRODUCT
PLEASE HELP

needle roller 有無用？

頭頂早晚搽minoxidil 5%就可
但當你甩既速度快過生長既時候就應該會惡化

關於植髮唔食finasteride 嘅問題
我用lebron james做例子

佢植左前額，但作為最頂尖運動員，佢冇辦法食fin(dht提高爆發力)
所以就變成下面咁

前面植嘅唔受dht影響唔甩，但後面就甩曬
但植髮係咪一定要食藥呢，其實因人而異
有人20歲就甩到2-3期之後唔甩，有人就30歲仲大把頭髮之後甩到羅家英咁
如果唔急嘅可以食住幾年fin先，等新技術一出，就開始做gym 增加dht做甩曬頭髮，等定曬再植/生翻唔受dht影響嘅頭髮
大概就係咁

新技術08講到而家

上年食保記兩個月+ finpecia半年有好轉 然後懶食停左藥 真係開始甩番
半年後食番finpecia 依家第三個月 前額D又開始生番毛毛見番髮線

睇黎要頭髮真係要食成世

👍🏻
因人而異啦
我本身頭頂甩，甩到第5期 甩定哂(因為甩到無野可以再甩 )去植髮
一直無食過保記，頭頂植D髮亦唔受DHT影響，無甩

樓上例子係植前面，無食保記，之後甩頭頂..........咁其實佢要植頭頂 (如果佢唔食保記的話)

個個都對fin好有信心咁款

冇信心係效用定係副作用方面

副作用就3%陽萎

效用嘅話 10年內9成人都會留得住現有頭髮

連埋minoxidil 可能效果再好啲

買左kirkland了,foam~
想問如果係噴M額既,姐係好似instruction咁噴half a capful 在手上面,分一半左額一半右額?

效用方面

剩返嗰一成人揮手區...

M額用好少就得

Area唔大一支可以用個半到2個月

先前個幾個PO都有唔少巴打話食完一年都無效

有冇巴打可以賣支kikiland比我江湖救急？

哩排好忙唔記得左入貨

想森髮買支又冇貨

咁你咪唔好食 個人選擇
亦都好多on9 冇生返頭髮當無效
你冇其他方法既 日日放負托柒咩

冇用
洗頭點冲走 DHT

雄禿係 DHT
活髮中心點樣幫你洗頭洗走 DHT

驚既只用頭頂

唔算

出事
10粒拎出國有咩問題
每日當朝早飲水個陣食

咁不如直接植髮
唔好浪費金錢

你買 留 tg?

植完既位係唔會再受 DHT 影響

雄禿
食藥搽藥

我應該點做

上面留左

點解唔追 POST? 反而幾百幾百咁比人呃？

除左 Finasteride 同 Minoxidil 外
冇藥係有用

一早講過唔可以停

再者減慢左
已經係有效

食藥搽藥 係得2種做法

其實講漏左..
無食藥段時間淨係搽kirkland一D用都無

上網睇 有啲人淨搽15%minoxidil
唔食藥都有效

其實咁高% 唔用會唔會甩得超勁

想同個fd上amazon夾買minoxidil 5% liquid嘅
佢用嚟生髮我就生鬚 大家有冇推薦邊個seller 見評分個個都伏伏地咁

我都想跟隊呀 liquid嘅參唔參
@Mochaksai

dermarolling 有用過minox喎巴打
你上reddit睇下大把人用dermarolling生返
尤其係temple位minox冇咁有效
但dermarolling冇呢個限制

唔該巴打 我係去四川 應該係要handcarry?

唔該巴打 補番相先 咁樣係咪雄禿 同埋第幾期
另外正保響普通藥房唔洗醫生紙都買到？

似係啦 天生都係咁定點

應該就唔係天生 細個都幾多頭髮...
咁我宜家大概係第幾期？ 係咪應該即刻開始食保記...

個頂唔好梳後再睇睇

Seems rolling好似未有醫學證明，但睇幾多鬼佬會用埋，唔好期望過多咪試下，便野黎姐，好多鬼用黎生鬍鬚

請問印保除左網上保x堂之外出面街藥房有冇得買？旺角區？

頭頂中間個轉有幾大先正常??

由中學已經有朋友話無咗一忽 個位無頭髮 好細忽

已經好似覺得個轉 轉開咗 遠睇係見到
但未到鬼剃頭個隻

天生髮線有一隻手掌位咁高 織髮有無得搞
大約要幾錢

食藥揸藥差唔多夠一年，經過換髮三次左右發現啱啱生出嚟尖尾頭髮明顯粗咗好多，大家畀啲耐性

食左4個月，鑽位已經感覺穩定到，不過前額真係後移緊，食夠一年睇下點先

一換髮嗰下真係會灰一灰，感覺頭頂會涼啲

Keep到當蠃，玩567年先諗植髮都好

之前都無禁大問題，11月1開始食藥加5%
而家全頭都稀疏左🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

但唔敢停，希望會好啲

各位巴打 一般藥房買正保係咪要一定要有醫生紙先得...

堅持 好快有新技術

加油,一齊捱住

呢度有冇巴打食緊適尿通可以報告下你地而家咩狀況

我只問過2間，2間都唔洗

我係呢2個月變得好撚快，突然之間
嗚呀！琴日一野剪短晒佢，砍掉重練

岩岩吹頭都甩成20幾條
有幾條仲要係幼髮 唔知食正保仲係甩D幼髮係咪正常定一話已經係惡化緊

我洗頭都甩超大餅，一定唔只30條，唯有信正保啦

最主要係唔知d幼髮舊既甩左出黎換新
定一話原本粗既都惡化變埋幼

就係呢樣野囉
但整體真係稀疏左好多

其實直接食抗雄激素藥物會唔會仲有效

前額生返毛仔同無惡化係唔係已經係好消息

其實廿幾歲就開始禿 我諗30都甩曬
有冇巴打同我一樣

生完毛仔慢慢會換變粗跟住變到鳩毛咁粗

望就望自己二期停啦 唉

正常，即係啲藥已經生效。

我用藥差唔多一年，等陣 post 相鼓勵吓大家。

好彩嘅話會好似古天樂 梁漢文 林文龍咁
二期左右就慢落嚟 甚至停埋

唔好彩就側田 周杰倫咁

有個統計係喺雄禿嘅人入面
得一成人喺50歲前去到5期之後

但係4期已經叫甩得好恐怖

有冇巴打淨噴藥 家陣點？

上網睇好似仲有分第六第七期

六七期例子:陳帆 吳克儉 鄭少秋
雄秃入面唔計老人家有10%會禿到咁

普通人大部份四五期就停

2017 12月

2018 5月

2018 11月

你個統計係有無食藥？

C Hing 你效果好好wo 想問你呢兩隻藥係咪一般藥房都買到？ 洗唔洗紙生紙？同埋大概幾錢左右

冇統計但應該冇
樣本人口年齡層偏大，正常冇乜人會食保記(隻藥太新)
食保記好多都係30歲左右，最多40幾歲
FYR
印度版

土耳奇，呢份未睇

咁樣m字額算唔算嚴重？使唔使搽藥或者食藥？
利申18歲巴

題外話，發現頭髮啡左好多，唔知關唔關事

算 仲要接近2期

你往後嘅人生準備冇頭髮

出齊鬚未
出齊可以準備食藥

咩鬚？

鬍鬚

巴打們求救啊！之前喺睇緊第1同2個post時見到巴打們推薦保x堂，我就上網搵搵，之後就彈左去呢個sunstore度，我仲要同朋有夾埋訂左12盒....整身都無懷疑....直到頭先收貨...見到寄件人係喺福健寄出去東管集運再黎香港....想問點解會咁既，finpecia 唔係印度野咩...仲要入面無說明書...😭😭，產地都唔見有，依家唔敢食住...跪求晚打們回答🙏🙏🙏

未出齊
下巴無鬚
同埋我無乜鬚

去睇醫生先啦 我地又唔知你係由細到大係咁定係突然係咁

應該係唔夠營養

好啦，多謝各位巴打

我都係啡左, 同以前染左差唔多, 成日都覺得自己D頭髮唔夠黑
已經有食下D黑豆丫, 黑芝麻果D野

睇黎脫髮會啡算係正常

外用藥大家係未係amazon搵間便既買？諗緊用埋外用

ebay

係未是旦一間買都得

差唔多啦應該係.......我都係買過一次

見便過森髮好多，想用foam

貴好多喎 ，ebay 平好多

我一次過係eBay 買左foam 加liquid
一早一晚輪住用

20開始

我睇返相原來16歲已經甩緊
唔怪得成日留長頭髮都留唔到人地d平陰

廿歲前好多頭髮

保記出入境洗唔洗利申 定係就咁放入行李箱就可以
後日就出發 四川

中7仲成個頭盔咁
之後就黎得勁快

有冇巴打好怕比人望，硬係覺得人地望你d頭髮

有查開cream其實掂到髮線會唔會整衰佢
同埋查minoxidil同cream邊個次序好啲

其實成功用5% 生番頭髮既巴打
你地會照每次用1ml 5% 嗎? 定係會用小d?
其實而家只搽眼見有脫位置, 到時如果咁好彩生番晒, 應該都係搽果d位定係全個頭都搽呢?

出親街都比d陰幾吋厚既mk仔係自己前面係咁fing陰
再望番自己同鳩毛差唔多既髮量...
我諗心理質素應該咁訓練番黎

其實有個pat陰幾吋厚嘅mk仔留咁長係遮自己個m額

M額點會留到陰

我1期至2期頭
後面留到極長加電髮遮落黎
冇人覺過我有甩，不過夏天真係熱

左邊額1期尾 右邊額2期尾就三期 想死

以前我係靠留陰遮m額，但之後愈甩愈稀疏，Pat陰穿哂窿
之後即刻食藥 依加pat陰厚返

請問有無巴打可以解答？

生番嘅位

外國forum有唔少人test過

如果keep住食藥

可以一日只搽一次

女人脫髮食咩藥好呀

十年巴，咁樣係咪要開始救髮了？

你擔心既可以搵我幫手買

只可以外用

嗰啲保記女人食唔食得

外用又搽咩好呀

巴打，可唔可以搵你幫手訂藥，@TK071

食+搽左三星期左右，
頭有頭皮屑頭油，
平時用去頭皮洗頭水都會掉得多過普通洗頭水。
今日第一次用仁山利舒黎洗頭掉左成餅，
到底係狂脫定唔可以用去油洗頭水

已經訂左啦，但都想問定十年巴你可以點同你訂

暫時食正保完全無副作用, 係唔知有無作用姐
如果搽生番既位都可以
我有時怕搽到D正常既位都會搞到果D位置狂脫
不過而家第19日, 個頭就愈來愈梳, 但好似又見有毛仔出

唔理了, 照藥+5% 不要停

你地食完保記甩既頭髮多唔多係幼髮???

如果多幼髮代表咩？

我都想知

How

我想問買韓保洗唔洗醫生紙？

應該買咩保都唔洗，大部分都賣

邊有咁快呀 19日
你心理作用咋

保記除左食番一年半載真係無咩擇，本身就算係穩定效果都可以好慢，可以學外國d人試下驗血液dht濃度既

食適尿通既巴打是旦搵間藥房問就買到？

每日重覆地食藥同茶藥，寄望幾個月會有啲變化吧
日日洗頭都甩禁多

呢排食左保記半年有多隻手生多左好多手毛,是否正常

呢個星期去台灣植髮m位
大約1000束
到時同大家報導下

唔係轉左食適尿通咩你

Fue?

有冇巴打有醫生推介 ？

依家做緊 訓左係手術床上
求集氣祝我整得好睇

good luck
要整幾耐？

整到依家

fue 定 fut？ 幾多束幾多錢
btw 休息下

fue $38hkd一束

無呀 唔知正廠個包裝係點 同埋係咪就咁一間藥房有得賣？

我都想買，網上d 印廠仲貴

正廠係咪咁既樣？

上網睇就係

非打手 真金比銀比錢做

不過平心而論
岩岩做完 當然未見到效果啦
但佢服務的確幾好
搵人係機場接我 車錢佢出埋

*真金白銀

姑娘笑我應該係最渣既人
小小痛都唔受得
佢話正常人都唔會好似我打麻醉 打到叫
不過其實都係忍受到既
植既時候完全無感覺痛

依家麻醉退左 佢話有需要可以食止痛藥
但我唔痛 所以唔洗食

巴打
有冇話要留幾耐覆診？

今日做完 聽日返去幫我洗頭 就無洗覆了

希望你效果ok la
儲緊錢去做

比着我都怕痛
如果純係頂位到時真係救唔到嘅話
係咪都可以去埴

食左保記差唔多一年,用埋MINOXIDIL同埋ketoconazole,都仲係甩好多,係咪應該轉適尿通

關事既咩

十年巴會幾時幫買，上面有留tg

頂位通常要年紀大D先幫你做
30 above

okok

想問下通常幾點食藥同埋幾耐洗一次頭

咁廿幾歲其實係咪唔做得住?

日日洗頭，朝早起身就食

元朗邊間買？

食左兩個月，鑽位同前額都無事
反而頭頂穿哂

我20頭，做M位。
醫生有問我有冇食藥。
睇其他forum講 如果你話唔食唔搽 佢唔肯幫你做。

有冇人食過瑞士倍髮加，對女士脫髮有冇用？

十年巴，可唔可以搭單

想問食印保咪cut一半 ？

將粒藥cut一半*

30歲..M字得好緊要本身屋企人有遺傳(阿爺光頭)
未搽過任何藥水,但食過保記,不過唔太WORK,頭髮係甩少左,但M字無改善
而家諗緊去唔去台灣植髮

想問 果隻 黃色DrD洗頭水有無用？ nizolar邊度有？

巴打番工點？ 洗唔洗剃頭？

大家食藥係咩份量咁食？ 上次睇醫生話將一粒藥一分四咁 但上面又睇到好多巴打一粒一粒咁食

一開4係5mg,一粒食係1mg,5份太難cut,所以直接叫你食1.25mg

Thanks 巴打！！
再confirm 多次～
姐係印保果啲係1mg 可以每日服用唔洗cut ？岩嗎？

1mg就唔洗cut,印廠都有出5mg叫fincar

巴打有冇圖睇下 想知1000束大約範圍係幾多
唔知自己到時植幾多束好 有定心理準備

你可以影你既情況比醫生睇
佢會透過睇相幫你判斷要植幾多
正面(撥起哂頭髮) 頭頂 後面 左面 右面

巴打去邊間植？
依家有閒錢可以用但唔知去台灣定香港好

我其實已經講到好明顯我去邊間植
台北 男醫生 香港人黎
台灣植髮界佢資歷應該最勁係佢了
我開名 怕比人話我係打手

緊係台灣
第一香港貴到pk
第二台灣植髮經驗充足
植髮就係考藝術同手勢既一種 有經驗當然做得好
我懷疑香港都唔知一日做唔做到一個植髮手術
但我當日做手術個時 已經見到隔離房有人做緊
第二日我覆診 又見到有人做緊手術
第三 順便去旅行

巴打 幾期 洗左幾多錢？

巴打我都係植1千株左右喎 同你同一個醫生 不過遲下先去 可能七月

但整髮時，係咪要剷頭先？

M字額唔洗 其他要

即係佢同一日做2單？
會唔會好傷神

其實食藥後有幾多人會軟 j?

有冇巴打有頭油問題？

唔知....

食食下就正常

我沒有

取髮區要剃
m位佢剃左小小毛 話想睇清楚啲
最好留長啲頭髮 拎黎遮剃左既位
但如果本身你問題嚴重就遮唔到啦
我依家植完返香港 都無人發現 遮住左

巴打們，我開始覺得我個髮線有d向後，開始M，同埋日日洗頭都有甩，我轉左洗頭水都係咁，我係咪應該睇醫生，同食藥呢？

巴打前後用左幾多日去？

又講洗頭水 自己爬文啦

我有low laser帽 希望可以快d有野睇啦

3日
當日去 當日做
第二日 覆診洗頭 正常玩
第三日 玩+走

其實最快2日都得

巴打植左幾$$$$？ 我同你應該差唔多level

Adore

lm

1MG 不用

前額一向難救

冇

amazon 或藥房

5MG 先分四份
你搞清楚

照開無妨 吳醫師？

唔想咁快變光頭

有啲想食藥又怕軟 j，網上好多文道聽途說話有 5%人永久遠 j，但幾篇正式醫學研究又話無 (及屌柒佢地鳩 up)，有啲心大心細。可能做多啲 gym 可以幫助預防暫時或永久軟 j 。

不過聽朋友講比較多係個胃頂唔住

38000 hkd

我當初食保記 睪丸痛到好似比人扭
坐唔安 企唔定 又訓唔著
之後停左

後黎重新嘗試 由0.5mg開始食
食左2個星期無事 就加到1mg食
依家完全無問題 無唔舒服

性方面無問題 同女朋友都好開心

無人陪呀 我唔想同人講
所以自己去 女朋友屋企人都唔知

巴打需唔需要剃光頭？

請善用 「顯示更多」功能

M字額係咪得藥水同植髮可以救到 ？

大家係邊度買Regaine 5%?

搵左幾間都藥房都無，話得加拿大廠個度隻

想問食緊適尿通既師兄,大概幾錢一盒

真，食左就半年，頭頂叫keep到，但額真係有繼續甩，唯有望佢甩定同好甩太誇，30歲後去植髮

食藥始終可能幫到佢停定控制，咁植髮救小小又玩多幾年至十年，最緊要係心態，30歲諗下植唔植lo

淨用噴藥既巴打你地最近點？

我係咁脫髮，點搞？

我十九歲仔楂 唔好嚇我

巴打植完之後玩唔玩到all back?

頭頂疏 可以買咩藥茶

先留個名 本身個額已經高 仲要脫髮真係想死 搽過個咩50惠都好似冇咩用 決定睇醫生先算

其實係咪都明顯脫髮

巴打好多頭髮頂同陰都好厚